有無人覺得古仔同宣萱好襯？

同琴清襯啲，宣萱只是件岸鳩

識屌一定屌泰始王老母